港鐵成功為閘機爭取茄汁

港鐵唔卑人跳閘，請埋大堆雇傭兵，一個學生哥跳下閘都搞到出防暴。
哇！好威威啊！
好啦，現在如港鐵所願，跳閘的確少咗。但係，唔跳閘唔係因為大家驚，而係大家選擇更加大殺傷力的辦法：喂閘機食茄汁。
假如問港鐵，係跳閘的影響大，定係閘機食茄汁影響大？唔使問都是係食茄汁啦。所以港鐵千方百計制止大家跳閘，其實只會適得其反，令自己付出更加大的代價。
呢個世界能量不滅。大家對港鐵的怒氣唔會因為你禁止跳閘而消失的。呢股憤怒的能量一定會轉化成為其他的形式。
但問題係班有權有勢的人，從來都唔會明白呢個道理。他們連最基本的“能量不滅”定律都唔明白，一味只懂得對民怨進行打壓。當民怨累積突破臨界點之後，等待當權者的只有滅亡的命運。
林鄭唔係好鍾意去探望慰問閘機咩？唔該去睇下個D食飽茄汁的閘機，好好想想這個道理吧。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

聽講月台幕門都幾貴下

等佢人少d又跳番

有金屬既地方都玩下茄汁